放下愁緒 今宵請你多珍重

那日重見 只恐相見亦匆匆

又到星期五晚，又係時候叫春

叫春日

是

有咩心事呀樓豬